篤灰西九龍中心性感廣告翻尋味 民建聯劉佩玉狙擊區會「仇恨警察」橫額

民建聯嘅劉佩玉同工聯會嘅葛兆源今日以「議會監察」名義舉行記者會，話過去1個月喺各區進行「攬炒派『播毒』橫額大搜查」行動，至今發現84條banner涉及「抹黑」政府、散播仇恨同宣揚仇恨警察情緒，例如「反對大灣區種票」、「警黑合作，市民受害」等。「議會監察」斥民主派製造社會對立，又認為唔少政府部門做得不錯，反問：「點解唔讚吓政府呢？」

不如將D被投訴既bana 換佢個死人樣落去啦

佢其實想點
好似啲師奶咁乜Q都有得投訴
係唔係更年期心煩氣操嗰啲

想知咩政府部門做得唔錯

原來佢支持種票

你都可以讚架 點解一定要我讚

警黑合作,市民受罪
成句有咩錯?
係人同黑社會合作,市民都會受罪架啦

真心
攞曬wiki搵到嘅局＋律政司嚟睇
到底邊一個係值得讚

律政司
The body is dead

公務員事務局
強逼宣誓做藍屍

政制及內地事務局
777奶維尼袋底嚴重失敗
令到香港做咗大灣區condom
香港立法會hahaha

教育局
真理部2.0

環境局
武肺造成嘅口罩生態災難冇解決過

食物及衞生局
武肺搞到成pat屎噉

民政事務局
政府新聞網千篇一律

勞工及福利局
奴工處就話要用10年去令勞工假同銀行假睇齊

保安局
香港警察
陳同佳
送中12子

運輸及房屋局
之前有大量殘體路牌
垃圾黨鐵嘅工程事故

商務及經濟發展局
香港失業率高到止唔到血
經濟下行

創新及科技局
上次4000蚊搞到成pat屎噉
香港 no IT

點解一定要讚政府

仇警有咩問題
咁鍾意狗自己又唔去做狗
唔鍾意狗就係仇狗
人地唔鍾意政府 批評佢地就係播獨 仇政府
政府話減少少生果金
民賤聯夠喺立法會度屌曬鬼咁屌政府 咁又係播獨？

張建忠表示…
冇提我係咪即係我最好

入面有9個局都係under佢

奴性重
諗住要對奴隸主歌功頌德先有得上位

各級議會就係要受政府咨詢同監察政府
唔怪得民賤工賊完全做唔到呢啲嘢只係識蛇齋餅糭

當佢哋連自己已經係橡皮圖章但係又要做鴕鳥死都唔認
你覺得佢地仲會知議會既功能係乜嘢